[I/A] (國際服) Final Fantasy BE 幻影戰爭 (10) 續左BNO未?

From之前日服巴打經驗,未有on/off技前唔學

蒙特/主角 : (天賜恩惠)範圍我方最大HP上限提升[聖騎技] , (不滅鬥志)根性[聖騎技](呢招我覺得睇人,有時幾好)
雷鎗: Hi-charge 詠唱弓技 17AP消耗
風斧: 降敵命中(前期麻麻,後期如果Raid要靠佢就再點)
彩花: 禁止移動 , (弱守)降防 , 範圍風耐性UP , (再生)緩回血 , Slow[減慢CT] , 範圍風耐性UP[小]
基加美修[冰刃] : 冰刃 , 刃紋 呢兩招而家好似Buff咗,但都係伏伏地,自己決定學唔學
美迪愛娜 : (大暴雪)中冰
瑪雪莉 / 女主 : 我方狀態無效
光盾 : (天賜恩惠)同主角一樣 , 範圍我方最大HP上限提升[聖騎技] , (不滅鬥志)根性[聖騎技](光盾嚟講根性睇場地,有時好有時伏)
劍聖: 最外圍侍個招金剛唔學,冥界有d人都無學,星天爆擊打keep lv1唔好練20

我有無係度講過依家BLUESTACK 可以捱到1-2粒鐘唔彈GAME, 掛機方便左

我ios架，姐係掛機？

IOS 可以用 切換控制 呢個內建功能, 幫你自己按 取消好友 同 繼續>準備出擊, 自己開房就自己出擊
不過IOS要"上鏈"佢先識自動運行, 比較麻煩

AN機就DL連點APP 就可以RUN到隻驚執柒

另外可以選擇電腦裝BLUESTACK掛機 (內建錄劇本功能), BLUESTACK大約掛1粒鐘會彈GAME

我未用過呢個功能啵，係咪好複雜架？唔怪之得啲人咁勁啲人出左一兩日就爆lv爆裝喇，不過我玩左成個月都無整過啲咩裝出黎😂

有冇人知聽日有咩更新

raid
公告有講

唔複雜但麻煩, 每督一次個MON會RUN到10秒, 你想RUN 1HR就計下督幾多次MON (可以累積)

簡單掛都係BLUESTACK/ AN機

有冇教學呀巴打？
另外想問下陸行鳥長期得一個地方探索係咪正常㗎？

有得自己轉唔同屬性
如果想要有2隊就要課到royal6

恭喜開到新po

無晒貨

想問下風槍有冇邊招技係唔使學？

唔夠10個人推爆一個PO

依家活動兩星期每日換到5張, 遲下光戰/FFT2 都係兩星期1日用返5張, 另外仲有每週一張5H券, 夠用既!

有冇聽日raid攻略睇下巴哈冇乜資料

風槍無咩人抽, 應該無人答到
一般黎講, 想快D打人咪唔好學自BUFF技, 要詠唱果D都係拖慢, 可以諗學唔學, 如果係副技就無所謂, 因為你用主職唔會用到果一招

同埋下版其實都出ON/OFF技, 所以無所謂啦

人權角[冇以下角色休閒打]
Tier1 - 風鎗[活性]
Tier2 - 風鎗/暗拳/風斧
Tier3 - 冰法
Tier4 - 基加劍聖

企位 走位 打多咗就明 用講好難教你 只可以講走錯位就會攬炒容錯率好低

無得auto 或者auto 過唔到？

Raid想Auto諗多咗日版最新Raid先可以Auto而且唔包一場過

下個PATCH就出?

Raid個重中之中係連Chain,你Auto一定連唔到 4條友都係風鎗就可以連十幾Chain多幾百%傷害 但有隻暗拳/風斧偷CT會更穩 企位企錯會令到隻Boss範圍魅惑直接團滅

得日文

打法係刷流商咁, 自己燒體刷到出就可以開房
夠打既就1人打4人房, 因為計總傷害黎分獎,

劍聖最盡可以打到70LV 既屎怪,
71LV以上係比風槍玩既, 唔好入71以上場阻佢地發達

睇YOUTUBE一場有2百幾幣, 同埋有每日排名, 可能排名高都會有幣

▼交換の優先順位
1位：虹の想いの欠片 5000x2
2位：星虹の幻球 5000x3
3位：アレキサンドライトの指輪のクラフトレシピ 5000@1
4位：アレキサンドライトの指輪のクラフト素材
5位：体力回復薬（中）

隻game手動好痛苦

呢個好早就取消咗 有得4個人打一定係4個人 唔好開Solo同雙人房 獎勵會低啲

撞到伏隊友就會,而家我地啲Raid場都係公會Share

我都係睇左下D 架仔YOUTUBE點打屎怪, 可能國際特別BUG服又會唔同玩法

1個人打4人房係前期都會 因為重夠力又唔洗等隊友高lv就完全係等人權角嘅隊友幫手

我地會都好似好少人抽風鎗

冇風鎗
又可以養生一星期

隻戒指+0 50lv都好過冇 全屬性抗性5同埋命中20 幾泛用 +0唔難整

國際服未來視搞到無人抽風槍
呢次RAID應該會幾麻煩

咁幾辛苦都起碼換兩塊虹片先既

你估抽就抽得中咩
5STEP都出垃圾

我奧丁爆死完之後賠多10抽都係0 UR, 而家變左佛系玩家

我地嗰期都好少風鎗,印象中嗰陣嘅公會得我課4萬幾石抽要搵條友同我一齊打上去都好難

係咪哩兩隻？

就係黑髮冬姑頭囉

FEEL到呢次唔好好刷戒指
之後賢帽一出公會戰準備比迴隊炒到陷家富貴

有戒指都唔會點打得中高階回隊我個期有風鎗都係打到+3就完 其實第一次唔洗太在意肝爆 始終第一次係最唔友善同埋走位要求高

高階無得講
但係都唔想太易輸比中中等等果種迴隊
隻戒指都係要整嫁啦

怨咩咩咩係咪唔知自己中咗伏
直接覆兩下,又過咗咁耐都未開

召喚fu巴

DLLM

成個禮拜都無出過風槍碎...

我會員等級2，得土屬🙈

你一日刷到幾多次流動?

其實話無讀心真係無人信

要PARTY 編成度自己撳BANNER 轉

我有隻分身中左風槍, 但無出過碎, 主帳無風槍就成日見...次次都係咁

黑肉幾時出黎啊

新角預測
617 冰騎 / 阿妹
71 黑肉
715 牙RAIN
722 光戰
729 土法
812 藍毛毛 /FFT復刻
819 FFT PART2
92 會計妹

牙RAIN同黑肉兩者之間真係有D難揀
仲要光戰接住

唔該晒！ 黑肉+光戰+劍聖碎+會計妹

我差200劍聖碎

好似好撚復雜咁款
仲要冇得auto

平日刷3~4次流商
下下都光盾

諗番起追劍聖果陣
刷到屌哂老母又限日子

放底左日日打4碎算

比我我會捕下商店,得閒刷兩野有就有無就算
唔係限角心理壓力細好多

同埋始終都有一隊練好係手
再練新角唔係真係有必要太急

我發現呢隻GAME真係要接受佢果種慢節奏先會玩得開心

仲有聖誕系列, 我估可能黑肉同牙RAIN之間出 或者阿妹同黑肉之間出

除非腳服版大BUFF, 否則絕對唔建議玩聖誕

拉瑪達苦主路過

限角被人屌得多所以整個陸行鳥碎片區比你, 一日用5張券最少都SEARCH到5塊掛多謝哂

有啲垃圾設定而家嘅日服下個月先會改 係改之前個Raid都幾勸退 手動係有挑戰性但問題呢個挑戰性係用係Farm野到就好大問題

所以真係唔想玩限角

送免費抽中迫你玩

如果係咁我會接受GE

打一場有幾多? 200幾幣?
換虹同波加埋都要25000
點farm

排位都有8000~萬幾幣 國際服唔知人數係點 日服一般鳩打都可以5000內
一場要睇你打到幾lv,最高lv一場我記得有4/500

其實重有個方法唔洗手動,你只要mon住街場 一有殘血就狗衝入去就ok
日服我地係執公會會然啲場 唔洗手動

咩SET幾步咁RUN, 剩係SET兩點架咋喎 一點係 "取消好友" , 一點係 "準備出擊(繼續)" , 準備出擊同繼續係同一個位黎, 所以TOTAL 剩係要SET 兩點

如果房主就SET 出擊 同 不夠人仍要出擊, 都係兩點

🙈🙈🙈咁我再搞搞吧，我以為要set到咁

你段片AN機黎, AN機先可以咁方便SET
IOS係弱雞好多

明白了，唔該哂

把槍都未肝好仲多舊屎

刷左21張配方，有排打😵

隻game真係肝到仆街...

配方易打, 材料先麻煩, 一件+5要2千幾

黃金甲我日日掛訓覺, 尋日先搞掂第二件+5 岩岩好趕到

掛機game

raid 無得掛
世界末日

係咪要整189把先做到+5？

63件+0 = 1件 +5, 所以63本配方就係一件+5, 問題只係材料

😵😵，我要成日搵房入好慢，話時話有無公會收人？

lihkg 連農牆 香港連登

3個公會任揀

我用分身開房比自己刷

好嘅，維護完睇下有無位入先🤪
咁正？其實搵街場都幾氣餒

如果有ANDRIOD舊機可以拎黎用, 我2015機都得

或者電腦裝BLUESTACKS 模擬器

應該唔整嚕，廢事自己一邊抽到想要嘅又會揼春，不過佢啲合作係咪無乜新野，會唔會有ff8合作架😋

日版到而家都未有

未執柒實出齊,日服黎緊就出新合作

非常期待，而家儲定多啲石先

國際服慢4個月 我地 7月先出ff1 光之戰士

隻光之戰士幾靚，希望抽到喇

無人post 歐洲圖？

歪唔中奧丁

共鬥 入公會/好友房 要係條件檢索度 SET 公會/好友優先
唔係會搵唔到

圍內GROUP PO左, 唔出公海

香港連登 各位入DISCORD, 開房會出聲
唔使獨食, 開房者固定80PT, 參加者50PT

共鬥開4人房係街人都入到定點

開左場之後有得set

3個淨係搜尋到呢個，等緊approve😎

等會長批, 不過佢呢排掛住COW女好少ON

佢去左EH

今次個raid 係咪冇稀有？

巴打你game id 係？

我指game 名

係咁斷線

舊屎有無得一次過儲幾隻先打

應該無

日服7月先有未棄嘅話你地應該5個月後

巴打睇會頻有discord link
果堆****係https

好嘅，唔該晒😬

打協力會唔會都出屎？

協力唔會出，淨係單機扣體會出

唔係好明個共鬥

我第一日開房，得lv1,第二日得lv2

但係啲人開到90lv 房

流動商店黎

每次開房都會升1lv
佢開到90lv 姐係佢開咗89次房

其實你可以淨係入人場打

係咁出屎唔出流商

流商要幾百體先出
屎好似最多60體就出

記得打公會戰, 唔打幾次就會踢

我刷左成日一張配方都無😑我聽朝先打得，但我睇過唔夠揪🙈

等執雞／或者真係無雞執就去開隊新既黎打，等對面用走d技

求其揀一隊自殺就得架啦, 浪費對面D 技都有作用
或者開新隊比我地知對面咩組合

你講緊共鬥定槍關? 共鬥要用幣換先有

個把槍呀，共鬥我好似打左5次左右🤣

今次共鬥 99劍聖不如69 冰法
劍聖lives matter

槍配方係難跌DD ,不過我掛一晚都幾十本

真心打足9個鐘得2本🙈

打協力啦
高機率跌好多

我就係協力呀，打兩三場又要搵場咁，跟著岩岩先出第4本🙈

協力唔係一跌就跌2本配方咩

係呀，所以係第3第4本😂

刷到無知覺就得
打打下章都打左百幾本鎗書出黎

過夜刷唔到，唔知係咪攻低所以成日比人踢

有無刷陣帝座? 2x

你咩陣容幾LV, 依家協力歧視好嚴重

依家協力3突6覺先係誠意 即係79LV, 唔係一定踢,
不過有D房SET條件80LV, 會岩岩差一LV入唔到,
所以一係自己扣體做開房

或者有冇邊隻UR夠3突? 可以6覺左佢先

無就LV99左隻暗騎佢啦

隻暗騎都係4覺咋，唔夠素材

自己開場啦

你劍聖碎,紅茶碎,二王子碎係咪未夠3突/4突? 定只係唔夠覺醒料?
屬性碎片同魂可以去道具交換所, 將唔急既火/水換成你要既雷光暗
有星既果種 開協力刷就得

同埋你有二王子其實唔建議升暗騎, 因為功用一樣
不過如果你真係3突都唔夠角色碎片, 就要局升暗騎99LV, 定你暗騎碎都唔夠?
唔係你無得玩 8月先復刻劍聖碎

或者可以選擇黎緊17號新角重生, 新帳刷當期新角係可以輕鬆89LV,
我上星期都已經刷左隻風槍分身帳, 無刷流商都4突6覺了
你依家玩緊呢隻帳就當分身體力帳

咁樣應該打到LV30已經好吃力

慘, RAID都冇咩討論

raid要開公會場
呢度入唔到

肝得黎又無想像中肝, 依家13K 幣

打埋聽日換埋粒波就可以開始換戒指

我覺得換材料FOR 下次見UR 防射袍會好D

638粒無之大結晶...
黑白砂同骨頭唔難搞

+5(Lv50)作成に必要な素材
必要素材一覧
・プラチナローブのレシピ×63
・黒色の霊砂×1,890
・白色の霊砂×3,995
・骨くず×630
・無の大結晶×638
・精錬の秘伝書（防具）×1,725

+2作成に必要な素材
必要素材一覧
・プラチナローブのレシピ×7
・黒色の霊砂×210
・白色の霊砂×350
・骨くず×70
・無の大結晶×70

可能岩岩玩個陣隻隻都想升，搞到分得幾散，而家隻劍聖1突5覺，拉薩姆2突5覺，2王子1突4覺，暗騎5突4覺，而家唔係好夠虹之思念碎片去覺醒，其實我仲有其他ur，不過都係唔上唔落，放左好多心機去升暗騎手，拉薩姆同劍聖

唔夠碎片唔好覺
咁樣會2頭唔到岸

大佬們，之後FFT 劍聖復刻，商店仲有得買3次40碎嗎？

我差200碎先突滿，趁復刻要搞掂阿伯

應該活動幣換80, 但商店得40, 即係120, 不過有陸行鳥關搵劍聖碎, 所以依家開始D券要留了, 光戰同FFT都好缺, 一日5張

MR暗騎就一定打得夠

暗騎已升滿，係差阿伯

唔該晒巴打

你個ACC可以講係玩爛左, 難得都幾齊
一隻ACC 微課只係夠練2UR+1MR起手,
其他完全唔可以覺同突, 唔係會唔夠料,
一個月先派得幾粒虹片, 而一隻UR要 9片19波
所以要搞第3隻UR角可以講係要第3-4個月先開始夠料

如果你無課, 你真係可以考慮星期三重生, 一係就佛系玩捱到8月復刻刷角色碎片, 而2個月後應該都儲到十零塊虹片你隻劍聖同紅茶就可以99出山
期間 你唔使肝活動同裝備住, 事關效率真係太低, D人會踢你, 自己開房打哂D體力就算

香港連登 有2個位

日服個raid其實有冇人打呢邊長期街場無人入/唔齊人
raid呢個設計真係極度on9, 要人權角/半人權角先打得極趕客

街場冇人正常啦
因為一定係開公會場

呢d打幾場就刷出黎既關，好難公會約人喎
個個捕住咩

D 共鬥體好珍貴 搞到開街場無人入 個個一到四點打哂就無

個共鬥直情唔想打
學日服D巴打話齋,共鬥仲要FARM,點頂
又要刷體開房
個入房系統又9下9下咁

我零課的，我都見中咁多ur唔捨得棄呀，所以應該會慢慢打兩個月先，今朝自己開場同一班隊友連刷左2個鐘，而家有61張配方了😬

過來人同你講, 唔想俾回隊屈到出阿妹/土法既就一定要刷爆隻戒

情人節土忍咭國服好似係常駐?
佢加濕婆以國服依加進度絕對係會戰撞半隊

冇突破都冇用
FFT個2隻UR你要呆等到復刻喎

想問下，而家風雙槍4突6覺，之後應該都要慢慢打碎片

仲有彩花，光盾，二王子，跟住應該升邊隻好？

儲石等勁角

係呀，如果巴打預得岩時間都係兩個月姐，咪儲下石先囉😎

不過你劍聖得1突咁少既? 當你最後一日先抽到, 都有商店120, 活動80, 如果你差好多劍聖碎片, 你復刻都要刷得好辛苦先齊

同埋你又得返9000石, 你亂抽野? 呢隻GAME比較特別, 由其係無課, 石剩係用黎買碎, 唔可以拎黎抽野

啲石應該唔會用好多，間唔中先出5碎，係覺醒料岩岩好夠升一隻

係呀，奧丁抽左20000都無🙈

光盾, 二王子對比黎緊D 新角落左二線, 唔係課長就唔好浪費虹碎同波了

而彩花就可練

入錯Po sor

你不如真係星期三重生啦...我估你8月復刻都搞唔掂99劍聖, 500碎都要25000石 等足兩個月最後得個吉, 不如星期三 阿妹起手, 爽足半年, 阿妹日服到依家都仲係SS 角, 反而劍聖被嚴重歧視, 睇今次個RAID就知, 劍聖被人當波踢

一係就等下個月光戰重生, 待遇好過劍聖

想問下邊度可以set公會戰個陣架？

編配>公會戰鬥> 攻擊隊伍按一下會變防隊
兩隊都要SET哂

即係決鬥/同行者/協力果個版面, 有一格係公會戰

點解要咁對阿伯

我覺得今次共鬥MVP 係暗拳/SR賊仔
入風場同冰場都無被人踢 我相信下次共鬥都係咁
冰法入風場被人踢, 風槍入冰場被人踢, 劍聖突出個龜頭就被人踢

好嘅，唔該巴打

風斧買唔買碎好
而家先練賊仔會唔會比人踢

有盜取時間就得, 都唔使你輸出, 不過好多人唔知SR賊可以偷時間就真, 踢錯良民

所以先想升風屬UR

升得嚟個raid 都完

後期.光盾定水赤法坦得?

日服WIKI 坦系排名
1位 光戰
2位 FFT2 女主
3位 光盾
4位 牙RAIN
5位 MR風魔劍

想問下你地整武器點解話要63件起手嘅？我見+5都係32張就整到🤔🙏🏻

+5突5

我第一次整唔係好明，姐係覺醒要用到？

覺醒唔扣配方, 不過+5係要63件, 唔係你整一次就知

+5點都要63喎，你邊到睇32

睇REDDIT開始有TROLL友表達不滿

Anyone getting people, mostly with Chinese names, actively trying to fail the raid? By that I mean only using self buffs and never attacking, using only poison mist, and trying to draw the boss as far away as possible. Pretty frustrating.
Edit: It's on manual.

就係俾呢d柒頭搞到唔敢改中文名

根據場地會有唔多打法,我地會都有人用水赤坦 但總合幾個月嚟講我會覺得係
光戰 > 阿格 > Rain = 主角 > 光盾 = 武漢王子

我自己計數咋，搵張紙畫鬼腳咁😂🙈

我想講
63張設計圖係咁多材料入面最易刷

魔法攻擊冇得普通chain
咁冰法應該用邊招打

竟然😱我都打左幾日😑

大暴雪/暴雪
咪用核爆

絕招, 暴雪, 中雪, 大雪
絕招除左外圍條友一開始出,可以殺埋細怪, 唔係就要留,
絕招睇情況出, 例如詠唱完BOSS郁左食唔到CHAIN 或者 3TURN弱冰完要補返, 又或者臨尾幾TURN 詠唱完已GAMEOVER

一開始有一隻冰法會打唔到BOSS, 如果BOSS郁完你先詠唱完, 可以放中雪/大雪係地面, 有時會踩中 (有時識避), 但中雪安全D, D隊友ON9起上黎會照踩大雪地面
又或者帶放下破軍之號升下速

所以話你無隻99人肝唔到裝, 效率好低,

正路3分鐘一場, 一粒鐘20場, 掛成日, 閒閒地就打左過百場

用暗拳輕鬆入100lv 以上raid房玩

偷CT易打左勁多

會長小花去邊啊

Bam左未
代充同退錢都好易中招

我地個會都好多人唔見咗

oh no, 我無課既

佢去咗隔離exos heroes

今次共鬥真係正式趕客

要好友/公會先好玩
我連邊個係咩公會都分唔清

新手而家開account連ur劍都冇, 點玩

想問問連農場依家咩環境
我覺得都就快合得會

小馬馬好似3日無浦頭, 係肝緊共鬥定....

佢都有打會戰嘅

街場人傷低都算, 仲有AFK都未叫最嚴重,
有D為求快D完場, 一入場殺哂所有人
因為原來等夠12HR, 佢都係會有獎

一定係中文名玩家

想做個調查, 日服巴打你地刷RAID勤唔勤力
超高難都叫輕鬆, 今次RAID真係好難頂下喎

幾個人養起個公會

呢次難頂到我地會D人唔只棄RAID, 仲差D棄埋隻GAME咁款

Raid係咁,日服都要捱到下個月先改好啲不過唔肝都冇咩所謂 有啲人冇Raid裝都玩得好地地

而且我地日服咁多人肝都係因為有排位包袱冇得休閒

無打過共鬥咁制
呢排無時間捕住黎肝
同埋真係好撚悶呀呢個raid
又煩

你無打個決定好正確 我肝完都好似無咩收獲咁,
下次唔做傻仔了, 會SKIP共鬥
同埋, 前日訓醒小花射左會腸位比我了
遲下搞合會可以搵我, 我地呢邊其實都係得7,8個活人會傾計..

感謝未來視解答 希望D人睇到你咁講唔好棄驚

係得Raid又難又肝姐,下次到暗斬隊主場打完下個暗斬Raid就到暫時為止比較有挑戰性又唔算煩嘅爬塔

限20回太弱智, 4個人又企咁遠

廿場都打到嘔

我個面得4,5個會講野

你係連農場？

lihkg 睇來大家都係差唔多情況

簽到同打會戰齊唔齊先？
我覺得講唔講野又無所謂，有玩緊就得

就係唔齊

一早都話組埋一齊最好
但係咁都有P牌仔係到屌柒重組

不如join我地discord一齊傾

又唔係既，邊個估到有咩人會棄
俾你一開始收齊d 好似會長玩既人係一個會，都係有人會棄架啦

有人吹下都好

肝共鬥,真係不了

經過今次趕客RAID, 會留低既就會留,
邊D人有肝既可以GROUP埋一齊肝

最少會出聲既應該都走埋一齊先, 依家各自幾個人傾計好GAY, 曬卡幾個人互曬無癮囉 我地開住一個大谷傾計先定點好

好期待一陣打唔打到

wrong post?

我有打架, 但係星期六都要返工

LIHKG招長玩人士. 要入TG group同每日打會戰.唔打會踢

TG定DISCORD?

用開discord

應該係, 日服PO 見有個置頂係叫賭神改下組合講緊佢啦

TG 或者DISCORD都有, DISCORD應該係方便D, 唔使用電話login

睇你地用邊樣

我有TG

剩係呢個PO好似決定唔到開DISCORD定TG, 太多沉默大多數
定開哂, 睇下邊面多人, 再少數服從多數

我是但
開咩都有

是但開一樣得啦👍🏽

終於出呀妹

建議升一隻如果個META 多人玩黑肉就HOLY 劈佢老味

抽中先算讀心起上黎連MR都唔中

呢個真 到時中一堆廢ur

呢隻係65 Cost角,連中獎機率都係一般MR嘅一半 碎都係貴啲
當佢UR咁睇會好啲

一開始仲以為係送

連MR都要煩中唔中呢個問題

阿妹即是雷法？

係, 星期三出果隻 MR

raid 街場真係好伏
打左成個星期都唔知邊d位唔企得
仲一班弱智89lv 但低攻到點睇都完全無升過技

2動都放緊BUFF唔打CHAIN

岩岩撞到個對空氣放兩次debuff, 之後第三次先中弱智

認真我冇同街場打過

跨公會再出發大聯盟 開住先, 遲下再睇下點交流定合併

聽日免抽入黎曬卡

準備做歐洲人
免費抽中呀妹

粗重野等我黎

開始多人, 聽日互曬

已中，多謝大家

一下兩隻係咩玩法

點GUN, 未開始就曬定先

幫你搵會腸調教佢

屌爆佢屎忽

唔打啦投降啦

肝帝

真

免抽中唔到阿妹

中張二王子
我想要女呀 女呀 女呀！

中土女忍

用石都唔中

慘,繼續留石等其他

免抽中阿妹無ur😵

用咗6000石先中呀妹

免抽又白果，dllm

阿妹勁過今期隻UR WO

乜都抽唔到
抽不到的角色是臭的

法國打番普通協力可以auto好休閒

想中 但唔想用石

又可以啟動我3帳自掛模式 養生

免抽中呀妹同風槍
之後個五抽中雷鎗 水法 二王子x2

課長果然係唔同待遇

我微課 royal rank 5 咋

垃圾Se dllm 協力得1x drop

棄得

上次協力出錯都未賠, 今次又賠乜

又扮傻

獲獲都係派水架啦垃圾營運

有邊次update係冇甩漏

掛左1粒幾鐘協力得9配方, 21粒觸手材料..... 跌得勁慢

ss 第一行第三個就係黑肉？佢有咩嘢優點？個個都話等佢allin?

閃隊

係囉，好難跌咁

阿妹有冇伏技？
玩白魔用佢招必中神聖？

係, 神聖用黎打回避隊

REDDIT 有人問左, 官方回覆話跌率正常, 大家可以開始刷

好痴線啵，3個鐘得2張

冰槍?係 極難跌 復刻先易

double gunner 兩招AOE + 破鎧刃(破防高過劍聖) + 綠技有貫通 + 有時間盜+ 有賊閃/煙幕加本身高運用運咭濕婆咭可以屈無乜命中既隊
等第時有ON OFF 技就可以單出關剩兩招偷野+攻擊技單出刷錢

然後我又俾人呃咗整冰槍無整龍槍結果依加有183 張冰槍圖多.......................

不過依加回避係咁俾人打壓

龍槍係邊把？咁咪要再刷過😵

今日啲街場好難入，有冇巴打開場刷呀？

日服巴
想問問未有活性孔，係咪可以塞件冰法trust俾物攻角用住先？
同埋係咪都係50faith 先識放trust 個技？定直情唔識放？

聽日先刷，完raid 養一養肝先

龍槍好似係土拳妹果陣果把

Faith同識唔識放兩回事嚟,Faith係同成功率有關 未有活性係可以用個月亮頂住先 但長遠嚟計都係盡快拎到活性孔先有好啲嘅遊戲體驗 因為日服Raid 已經唔係講緊人權角 而係講緊人權飾

龍KILLER 個把, 命中TYPE 有28命

暗拳依家先突2

日服第一次出個陣..協力都係無雙倍?

冇 總之就難到我冇肝過,再下一隻拎槍嘅角就係未婚妻,會再復刻冰槍 到時就易刷好多,冇抽到冰龍騎唔洗急

可能係因為第一把破格武器,所以難度設定有啲鳩

把白金杖都係?

呢關我冇刷過冇咩印象冰槍太深刻

把杖都係單數咁跌

數量唔係問題,掉率先係

如果有命中戒，係唔係應該整暴擊或突擊，而唔係命中type?

命中戒係+5附加果度多 同落咗戒如就推唔到防

我果陣日掛夜掛先整到+5 槍 +5杖各1

過夜掛左一晚21配方100觸手, 個液體唔知打左幾多, 因為之前金頭打左好多

香港連登 同 連農場已經出現簽到唔齊人情況, 一個19, 一個12...
我地兩會近期會公會重組, 唔知LIHKG 會唔會一齊重組?

可以既入 discord 一齊研究下

如果3會重組應該都係KEEP返3個會
重組成員分類, 暫時咁諗:
第一個會 : 每日公會戰+會傾計
第二個會 : 每日簽到 >>> 戰力
第三個會 : 隨便 幾日ON一次都無所謂

又或者 簡單D 連農場活人 分別去lihkg 同香港連登, 頂住當先

Lihkg 有一個位，有巴打想入請留tg

我地暫時都keep到2x個簽到，全部都24小時內上過線

咁我地香港連登同連農場夾左先

掛兩晚先285觸手, 而且極唔夠書
要等星期三杖書關, 但星期三又想打賢者帽先

毛波條鳩毛可以FARM 定多啲, 好多裝要用

但呢一關個跌率堅低... 應該有第二D X2關FARM掛

已經算高

唔會啦,個期杖同冰槍都係閪關嚟 解包顯示主線跌杖製作圖機率重高過個關

設計圖刷主線
突破圖刷之後個D書關
係毛要真係刷呢個

單人刷呢關條毛機率得30%掉落

貓拳都係毛波鳩毛, 貓拳任係咪跌多D 劍聖先入坑, 岩岩完左貓拳任

差唔多,通常係超高難先會易刷

未中阿妹商店就成日出碎, 10粒10粒咁出...依家已經171粒

日服今次呢關我FARM 咗3日先夠整+3上+5既鳩毛

成3百mb update

btw 我明白係AI 弱智，但見隻彩花不停放抗風，真係著左

我果隻係不斷放加速

勁弱智

你學咗伏技就要等技on/off

所以有料都唔L升佢

有ON/OFF之後好勁喎

等on/off 之後先升

你以為EX杖掉率低咩...
原來冰槍掉率仲低....5粒鐘不停 7配方 19木嘴 29冰結晶

睇數據好似差唔多喎

想問下個把杖係咪得𣈴準/躲避架咋？整左十幾把都係呢兩款

有魔力TYPE

Lihkg有一個位，想入可留tg

觸手掛左2日就315左 可能好彩D

掛到依家冰槍個木咀得17X

真係木咀

RAIN卡打尖 咁下星期係牙RAIN定黑肉, 再下星期係咪就光戰?

呀妹副白魔應該升咩技先？ 核爆定大雷

30AP 魔法185%
50AP 魔法322%
各有各好

F乜乜乜 怨咩咩咩 貓XXX
求幫開post

木咀241, 掛埋今晚都唔知有冇315...想打多把315觸手都唔得, 星期三要轉場賢者帽

賢帽唔係RAID黎咩

超高難

有冇巴打試左經AMAZON STORE課金係咪平20%?

岩岩先係REDDIT見到鬼佬提

日版係, 唔知腳制版有無

有呀, 仲有300石送, 公會有人SET到, 但我唔得 唔知做乜

關AN/IOS問題?
利申,未用過AMAZON STORE 咁黎課

研究左一輪, US同HK 買石個價錢係一樣, 但AMAZON COIN 係常駐18%OFF, 扣除返信用卡手續費匯水當佢3%, 即係平過就咁課15%
同埋PRIME DAY, BLACK FRIDAY 之類會有大特價, 例如35% OFF, 可以買定COIN先, 有需要先轉石
同埋FFBE一直有同AMAZON搞PROMO, 相信WOTV遲D都會有,
識課一定用AMAZON課金

ios無得用amazon app
國際版直接用amazon store下載隻game就用得

轉版前記得AN石同AMAZON 有償石唔通, 我日版依加AN 機有幾十有償喺度用唔到

一定要轉an先課得？

係, 因為要DL AMAZON STORE 版本個APP, IOS 無AMAZON STORE

或者課果陣模擬器, 玩果陣IOS, 但有償石唔會出現係IOS, 要抽野就要開模擬器抽

聽日隻超高難BOSS

呢關又係冰法劍聖天下

MFF國際版原來6月尾就執

咩係mff?

MOBIUS FINAL FANTASY, 即係牙RAIN, 執粒就跳槽過黎

日版原來3月執, 國際版6月

咁哩隻驚呢

冰法劍聖

牙RAIN 唔係FFBE 黎咩

MOBIUS FINAL FANTASY 2015出既, 而且睇過都幾垃圾

WOTV收益仲係好高,日本第6位

冰法彩花艾琳都係FFBE 本傳黎 好似係

唔SURE, 係通告見RAIN卡係MFF系列, 以為係牙RAIN擔大旗

我因為FFT 入坑，如果將來有皇家騎士團既crossover 就不得了

8月呢3個

阿格係雞係公廁

不動無明劍！

不過我會揀光之戰士做坦

☆ 劍聖

超強力的職業，可以使用所有的劍技
不動無明劍和無雙稻妻突是十字範圍攻擊無雙稻妻突的距離較長，攻擊力也較強
使用這些範圍招式時要注意，如果範圍內有自己人的話會打到自己人
聖光爆裂破是劍技中攻擊力最強的技能，範圍是四方向直線五格
闇之劍可吸收HP

點解阿伯會無不動無明劍！！！

無雙稻妻突是好東西！

聖光爆裂破就唔知啦

又有免費抽了
各位海豹們, 又係入黎曬卡既時候

皮已收，彩花同冰法都有碎賣，營運真係好仆街

仲有奧丁碎...即刻唔見左成萬石

之後又要儲5日

有乜理由咁快又彩花冰法UP, 下星期暗拳UP埋就唔使抽光戰了

佢應該都係跟日服多?
見佢好多日服調整過,國際服都唔調整
用返同一個版本就算

明晒

正

超高難協力攻略:
手動2隻劍聖細十字打死3隻槍兵->AUTO

要手動一下已經夠攞命

我隻冰法開LB夠秒3隻

其實唔使手動, 只要用石中劍就得, 太高攻佢會去秒隻綠屎怪, 所以要壓自己攻擊, 咁兩隻劍聖就識得行去放閃電刺, 第一ROUND 殺3槍

我依家自己3帳掛緊, 兩劍聖一彩花, 冰法都OK, 但有時被人偷心會團滅, 彩花就穩好多

4 冰法好爽

主要都係殺到3槍就安全, 範圍技大勝

一晚得26個配方, 唔知不停中偷心死左定真係跌咁少

打得贏嘅話好易跌我覺得係偷心死

Lihkg 招人 -3 有TG GP,公告欄有ID
石像全4
每日簽到/打公會戰

兩隻劍聖裝抗魅了卡好似OK了, 原來都+9抗, 裝左之後試左幾鋪未中過偷心

其實係咪10粒彩波最抵課

賢者帽團刷可以入黎呀, 無限公會

+5 賢者帽落足50閃印, 第一次9回,
重置完, 11回.... 要補8鎚先滿

賢者帽玩法係用鎚打滿HP
然後再升上去其他數值就會自然爆晒

原來係咁...

基本上好多防,武都係咁,睇分佈
打爆左HP
之後先升上去
BTW 咁快+5

係喎,
血95, 其他數值加埋得42

落6血鎚就一頂就滿值, 蝕鳩哂了... 刻印都唔使落

3帳自己掛, 唔使靠街人 不過今次快就奶野, 血的教訓, 下次學醒

我覺得hp鎚最缺
白金杖，之前幾把劍我都係咁升

唯有用石打競技場 盡快拎多D 幣

4個港女不是夢

中4港女我即刻升

幾時有 搵公告無嘅

解包來 如無意外都係下星期三出
Ffbe 好似係7月咁上下週年

睇日服schedule原本出黑肉左右時間都係會出4UR 10抽, 只係改左個名, 日服叫咩閏年4UR, 國際服就FFBE4周年, 搵個藉口比你抽

老老實實，彩波都蝕鳩埋

真 其實佢都係跟住咁出
然後求其搵個名

你地唔係準備爬塔喇咩,升多隻補師/解狀態有你著數

課金專用？

巴打意思用hp搥升爆左先升lv就會升爆件裝嗎？咁白金杖可唔可以用呢個方法呢？

係，要爆到162 都要有d運氣
不過會好過你升完先用攻鎚

杖就唔好啦,直接落刻印搏

好的，我岩岩先整到+5，仲要刷😞

岩岩開始玩
抽到瑪雪莉[女主角], 希紮[暗拳], 恩格爾伯特[光盾], 斯特恩[二王子]
不過想問下其實果D SR角 同MR角 有D咩作用?
抽左一堆返黎好似做得個擺

呢幾日熟習下隻GAME先, 可以考慮等星期三
黑肉出先正式入坑, 因為商店會大機率出黑肉碎,
極速99隻黑肉, 而隻黑肉係SS角

SR角用黎打PVE, 唔使用虹碎都可以升到7X級
MR角就真係有D雞肋可唔練, 因為要落虹碎

記住一隻新帳最多同時練2隻UR, 所以通常開局就2UR +1MR(大王子做坦), 另外兩隻就練SR

咁我而家呢四隻Ur
應該練邊兩隻？
二王子應該係首選？
另外應該係光盾定暗拳
見到都有人推薦

無錯, 你呢4隻二王子係首選, 但日服已經退居為S角, 不過都係可用
光盾可練,但同大王子都係坦, 所以唔係咁急
暗拳係TRUST勁, 手動PVP都勁, 但AI係有D智障

所以你呢4隻可能練 二王子+暗拳 +大王子+雙SR

瑪雪莉[女主角] 唔使練, 有D MR仲勁過佢

SOR, 睇漏左, 二王子同暗拳都係暗屬, 會爭資源 咁唔練暗拳住, 練光盾啦, 唯有雙坦

好呀，唔該哂

魔法劍士

仲要綠魔白魔...呢個配搭....

有女抽都唔滿意
咁多gay佬

條條女都咁少巾, D仔就包到陷

我抽呀果斷放棄牙rain 同黑肉

唔係應該同牙rain 同一個pool 咩

好難講呀
聖性紅茶都分咗pool

如果7月1係牙RAIN新囡打尖, 即係個FFBE 10抽4UR都係同一日

我地會 lihkg 而家有3個位，有冇巴打想入，留個名~~

我懷疑彩花應該係第一個突滿6星既UR

依家先2突

可惜未有on off都係弱智角，所以唔升住

有消息話聽日就10抽4UR, 得24HR, 唔使等星期三

風槍

我4暗拳就ok

兩冰女 or 兩彩花都OJ

彩花我差10碎 冰女我突爆了

我呢邊接收完連農場難民滿左排, 但呢幾日原本個會D人就又棄幾個

冇人要奧丁? 咁我要

又可以PO定DISCORD LINK

歡迎入黎聽日10抽4UR曬卡, 無限公會

全部都要
10ur

推下先

大家抽左未 一人有一隻火伯, 今期必中火伯

課金不了

辛辛苦苦每星期16蚊一次過射落海

咁重口味..

好撚正喎
唔知國際服會唔會跟出

劍聖水著

呢邊啲爸打好重口味 我都係番番過去

聽日有國際服限定新英
冰魔法劍
抽唔抽得過

真係唔知
有石咪抽

聽日睇埋D 數值先知, 如果自帶全抗30果D, 又或者魔力爆錶咁就破產都抽啦

Rain 係咪限定

條囡係, RAIN唔係

新版本白塔出爐, 歡迎入黎吹下水研究點打

DISCORD已SET好 國服同日服官方twitter bot
同埋一堆工具網資料網 方便大家

入面仲有AMAZON 平課金攻略, 實則485 買到618 PACK

想問下有玩日服既巴打, 主線去到第幾章先會出最高級既紫紅材料?

好似係到而家都未出

嘩屌

等星期6 x2狂刷吧

道具交易所都可以換下D JOB料

職業珠先難搞...真係有排刷, 關野又燒體

個白塔都幾睇D角練得多唔多

我懶得諗, 自動編隊>自動, 29隻人死哂, LV30都照上

反正我地24小時回一次血, 日服要48小時, 堆屍戰法點都過

過一次就易 要再刷就煩

論奶既重要性
雅喵 彩花 阿妹都MVP

都係FULL AUTO 衝 睇下到時有幾次

仲有暗拳

打到唔知尾幾關有關係一邊勁高抗一邊係勁高防 唔手動RE 幾次可能都香

想問問日服巴打有冇咩卡係真係勁，要買定卡碎先？ 信唔過個海鮮wiki

奥丁，堅牢，魔狼，土巨人

泰坦下麻

土巨人係泰坦？

依家見到d 雷阿伯，伊芙利特洗唔洗買碎？
有本體但唔知勁唔勁
其實都唔知卡要點組，要抗性好定係全攻型好？

咪又係土屬，咪又係巨人，是但啦

唔駛 舊世代咭效果又唔係出眾 得濕婆係回隊核心要用
日服依加一係玩回避同素早, 一係推抗多
鐵巨人反而會多人用

陣間人哋買咗哥雷姆真土巨人

同物理隊會用泰坦 因為真係好撚勁

鐵巨人即係ssr果張?

係-速+斬擊,PA 15斬抗 用黎堆斬抗防中二王子
堅牢咭突3都係得14斬抗, 要突爆先高過佢

我都諗緊呢張使唔使買, 我0突已經成日用 斬攻, 斬坑 (最大15)

泰坦(刺突, 人特25),魔狼 (血10 魔防20), 堅牢(魔攻 斬抗20)

我地未出

SSR 抽下抽下就會爆

魔狼開始啲咭會加攻魔血以外既數值

係WOR, 泰坦加運既 舊世代卡咪好多垃圾

係, 所以除非係奧丁呢啲效果咁出眾既咭 否則麻麻地既咭都唔好買碎住

雷神咭加魔力50% 但係SSR 阿妹咭30%魔力再加埋詠唱速度

IFIRT加攻, 大波蠻王咭加斬攻但付加效果又太廢

下，我張鐵巨人岩岩先突2

咁Ifrit 突爆之後個增傷都係勁過泰坦嘅物理隊都係Ifrit + 泰坦 + 是但一張多Ifrit都係固定必上

要玩真物理隊要升埋藍毛毛 不了

咁要停買雷阿伯卡止蝕了

同埋土忍玩吸血應該要點砌?
用d好多血既卡同召?

睇公式係血同人特效

諗緊係咪泰坦 (隊友 25人特), 奧丁(自私人特), 再加張隊友血卡

啱啱隔離PO 都講咗

裝用血TYPE 防具

吸血好似唔計泰坦人殺 因為唔當物理系

日服果個自選有冇得揀卡？
唔肯定會唔會中奧丁唔敢買住碎先

雷神卡重係勁野喎冇第2張魔力50% 如果有課開突爆唔係壞事

依加魔攻個隻都係上GAY 佬多 望人十隻有9隻都係上GAY佬

半週年有一張2000石自選咭一隻 2000石自選角 好似係

雷神 + 港女卡嘅141 Rank計數妹 直接5XXX秒殺未婚妻

同除非係計數否則都係用阿妹咭/花嫁好過 花嫁有暗ABILITY 耐性

依家手動PVP咁ON9, 兩邊死剩1隻係會平手, 唔係鬥多血
對面條友係咁跑 我追唔到, 斷左我連勝
大佬呀你自己都斷連勝姐, 咁都唔比我贏

又用141 RANK 比, 同玩到咁腳服咪玩隻冰囡囡坦

同未婚妻本身都低魔耐果堆 算啦

我琴日仲係多血過對面計我贏喎

呀妹卡冇雷神咁好啦,減詠100 遠遠冇高速詠唱被動嚟得咁實際,都未計白值同降防

用開赤法同彩花都有速詠 SOR 9

btw 香港連登有兩三個位，歡迎會打會戰既巴打加入

之前試咗好耐黎試速詠+阿妹咭/ 無速詠阿妹咭 速詠無阿妹咭試QUICK 個行動次序

只可以講玩純魔隊一定有雷神嘅位,玩純物隊一定會上Ifrit,係混傷隊先會考慮其他

微課隊表示有乜用乜

依加多數都混啦

坦+物攻+隻彩花做奶仲算唔算純物隊

最新個隻符文騎配計數就一定會用雷神卡,因為冇得揀本身符文技倍率夠高 雷神卡增益夠大 基本魔力又高

配得彩花多數抗性卡

我估配都會配土法 > 計數, 打中二會MISS

物理配計數都抗性啦

雷神配牛郎勁到飛起

射左兩萬石抽rain仲要唔中
一早拎哂黎買卡碎仲好

光戰入咗國際服Data了

化左
唔中就唔中，課幾多追都唔會中

追強度真係唔好抽牙RAIN

腳服直接SKIP 咗黑肉出牙RAIN 同光戰係咩玩法

神奇哥佢ALL IN左牙RAIN仲要唔中....

光戰入左包... 真係SKIP左黑肉? 連續兩隻限角?

睇完日服
RAIN: Mar 17, 2020
光戰: Mar 25, 2020

唔會下星期出光戰呀? 如果係咁好有惡意喎, 兩隻限角同時霸位?

我就唔信啦

入咗Data姐,黑肉都一早入咗都未出

兩隻限...fft算唔算

每次出角有免費十抽都無中過好野, 好非洲黑人FEEL

連續2隻限既話比人屌死都似

其實黑肉定光戰性價比高D?

一定係光戰 威咗兩個月仲係最強坦

日服都出完光戰無耐就復刻FFT加阿格同二五

原來官方講既YOUTUBE神秘禮物仲未發放, 咁既又送乜垃圾呢 黑肉一人一隻呀?

個神秘禮物就係冇禮物

夠哂神秘, 收不到的禮物 今次講到咁驚喜又成日提住

打到20F 又死9哂

武具黎講 +2突5 係咪數值上會比 +4突2/3高呢

+幾 係多左武具本身個技升級
e.g.枝白金杖+2,個魔法攻擊提升5

突幾 就係本身比你最盡升多幾個LV升數值

長知識了
咁如果明知自己刷唔到+5,咁不如做+2突5用住先 起碼d數值都高返d

Btw個塔好難打 17關打後下下要打兩次先羸

我已經咁做緊
野野逼自己肝到+5既話,我應該一早棄左

+5既話數值成長率又會高D, +2覺5 去唔到上限, 但分解就唔蝕書, 可以用到打齊料一次過上+5

個塔 除左19同20堅難, 其他都有攻略方法
經過一眾巴打係discord分享
19可以用王泉技會易打少少
19EX, D角貼底,吸TP就會超經鬆贏, 仲可以偷埋心
20可以偷心會易打少少

即係分解既時候d書會嘔返出黎？ 如果係就好了 如果唔係真係打到傻

+2覺5 材料同書會還返哂, +3開始就會蝕書

勸世 追強度既巴打係一定要追光戰 日服光戰後既輸出追唔追都好 有光戰都玩到落去

技能組接近完美

除非將來有隻秒天秒地角 唔係用到執笠都得

不過出得秒天秒地都同執左冇分別

你唔講真係唔會知

好似冇乜國際服限定隻角既評價

reddit 好多鬼佬屌話好伏

話哂限定 照升左先
冰劍都有得buff啦
依隻遲早都有嘅

抽唔到乜都係廢

有石先有得追

重啟第三次白塔要500石, 搵鬼打...浪費時間, AUTO算

今日有暗拳精選

光戰 刷流動熱身

升+5劍好似要500一次

唔抽光戰真係會後悔

剩2萬石抽中 再課618PACK買碎, 極限係咁了

隻game d機率咁西，抽還抽都唔會課金追黎強求

穢土轉生

諗起之前果d raid, 裝，珠，點農多次呀

棄驚轉生啦

日服post好多巴打出新角係咁意單抽 十抽 免抽都中

有個期期新角新卡都係咁樣咁濟

我地呢邊有100抽唔中既代表

我地今期新角最高紀錄460抽

未中

點GUN....460抽比埋條命SE

成10萬石 cls

我都有時會追下日服po
好多歐撚

認住 kaxxxxxxx 同tm 兄弟

仲有lixxxxx

點解我唔係歐洲人

刷暗拳碎都無份呀

隻game中左新角先係惡夢既開始

4次流動都係牙RAIN碎...我都無本體

10塊RAIN

對佢地黎講:
免費十抽 = 必中pickup新角
想後追某隻角/卡 = 50石單抽中
All in = 10抽中

無聊睇一睇國際服po
發現俾人抹黑緊

你就係歐洲人？

小弟是蘑菇的

有冇抽角攻略, 點樣單抽中

只要抽得夠多就得

條撚樣成日2000唔小心中要被迫買碎

聽日就開始養肝WEEK, 無新角無新活動, 得書任

日日都可以係

等緊神秘禮物, 講咁耐

我就係差書

書係永遠都缺
啱啱一次過用咗2千本防書

免抽又中垃圾,,,

又黎刷書地獄

you are not alone

有預感儲埋D運中光戰

媽，我終於得左喇😵

而家先中真係唔知話你好唔好彩

係呀，啲碎又係有排儲😑

免抽

我見到金書個下都打左個突，不過無武器岩佢吖，都係儲

冇打塔？送專武

就係去到專武個層打唔贏😂😵

疊屍過啦
仲有成個禮拜

19ex真係好煩

Cls
vc 由1lv升到85lv要 2千萬錢

19EX, 貼底唔好郁
巨人同綠色野攝魔 (我用冰法, 其他黑魔唔知有冇)
武僧二王子偷心

輕鬆打

有排都未突得爆D卡

15ex有無攻略呀巴打🙏🏻🙏🏻😢

15有ex 咩

講緊10EX? 用高速人殺哂D 白魔, 完

BTW YOUTUBE好多人錄左點打, 可以望望, D人咁多關都錄哂

10先岩，Sor

係呀，等我睇睇先，我好似無高速人...

未開局, 係咪應該等到光戰出先開始刷首抽?

下星期15號黑肉都可以, 都係SS角

光戰可能要等到22/29號先出,

光戰應該係全驚最值首抽既一隻

咁等光戰先玩,反正唔急

其實係, 光戰仲有連續5日定7日每日10抽, 入坑好時機

想問下有無d網係講武具推薦既類型架？